森柏奧利拒辭職 指球隊未能扶助美斯登基

阿根廷周六在俄羅斯世界盃16強以3:4不敵法國出局，教練森柏奧利賽後說如今未是考慮自己前途的適當時刻，又指麾下球員未能輔助球隊的皇牌球員美斯奪冠。

現年58歲的森柏奧利賽後讚揚球隊已盡全力，故落敗令他感到困擾：「遭到淘汰真的很難受，特別是當我的球員是如此努力，這種感覺不容許我在這個時候去考慮自己是否應該辭職。阿根廷擁有世上最出色的球員，我們嘗試把他放在一個能夠入球的位置，並以合適的球員在周邊輔助他，以好好利用美斯的天份，這種天份是其他球隊所沒有的。」

森柏奧利續道：「今天大家都付出了很多，我希望多謝全體球員，因為他們已經盡力做到最好。阿根廷努力戰鬥，直到最後仍然是有機會的。我預計阿根廷是可以贏出這場比賽的，今仗所發生的所有事情，我們賽前都曾經談及過，但足球不是紙上談兵，必須要在場上有所行動。」

走啦屌

美沙擔正了

未能助美沙登基？

擺明想要解約金

咪你囉撚樣

G持森保利

阿根廷政治黎
個個人同領隊都好似美斯隻狗咁
刷鞋刷到痴線

支持佢比人槍殺

仲用人亂黎過肥馬

佢同鼻屎佬賴死唔走厚面皮
教球會佢地炒左十世

「遭到淘汰真的很難受，特別是當我的球員是如此努力，這種感覺不容許我在這個時候去考慮自己是否應該辭職。阿根廷擁有世上最出色的球員，我們嘗試把他放在一個能夠入球的位置，並以合適的球員在周邊輔助他，以好好利用美沙的天份，這種天份是其他球隊所沒有的。」

出美沙幫美斯登機

有美沙仲洗要美斯

唔係球員 係你啊 去死啦仆街

美沙不離不棄支持區

阿根廷擁有世上最出色的球員,但我是死都不會出的

要不是美沙，就要踢加時鳥

我屌你老母啦光頭佬 幫美沙登基啦你

搵人查下個光頭撚屌係咪收左錢

分組賽出局咪可以炒左佢
又要-6入到16強

我屌你老母光頭佬！